陳雲寸緊人用網上商貿！！

陳雲：網上學習、網上交易好啊，保持社交距離啊，防疫新常態啊。這就是指定的後果。Food panda是這樣，法律學院也是這樣。

又中

連登仔最鐘意笑人廢老咩都實體

事實上廢老先最穩陣

最緊要都係小心啲網絡社交媒體嘅政治評論員姐

平時又話驚中共監控

又鼓吹網上買野

信用卡、提款卡都係「非實體」交易。
👇
現金都係「非實體」。
👇
要去返以物易物，即時對換交收先係「老師」所講嘅「實體」。

Fuck off

抗爭果陣又識叫人唔好用八達通

老師又中

現金is king

又好似係

以前online game好多仆街網上呃人

過左點唔交易

你賣野都想一手交一手

其實無咩人睇陳雲，零討論價值

現金係有一定作用，消費完冇紀錄係一大好處

多謝老師教誨🙏🏻

天奇都睇城邦論

熱狗都有網店啦

咁老師又上網？

而家呀

忍痛不支持熱血主持育成計劃了

所以d的士佬 賣二手野果d多數現金
銀行過數對方又有你no
又有證據證明你過左數

網上商貿

佢自己唔係去淘實買貨攞去年宵賣咩

陳雲：網上買飯是好安全的。公司只是給你們見到地址及信用卡號碼而已。
香港人要聽港共訓話，適應隨時被盜竊的「防疫新常態」啊！最緊要戴好口罩就沒事。

兒登唔同現實社會呀
兒登仔出到去英文都講到1999
同陳雲比

咪玩啦，人地個收銀機都裝哂CAM，你估用現金就無事咩，

仲有人信陳雲，係咪白痴㗎。

你唔好理，人地尿屎如神﹐上咗網都log 唔到嘅，我地用就死梗

上得連登發夢都唔會用八達通啦